有咩灰得過搭地鐵

是咁的 我岩岩放工搭西鐵翻屋企
跟住我見到有兩個空位 一個呀嬸坐緊 而另一個位比學妹妹坐緊
周圍未發現廢老既出現
咁我緊係啦啦林坐埋去學生妹身邊 感受佢既餘香
可惜佢只係坐左一個站就落車
惡夢黎啦 佢落左車 但上左兩個印度腸出黎
兩個仲要夾撚住我黎坐 好似想感受我既餘香咁
個頭向左又落係 向右又唔係 佢地身上陣咖哩味好撚攻鼻呀

爽完唔洗還啊?

下個站落車係第2個車廂上返

跟住見返個學生妹

樓主窒息咗未？

直接講句好撚臭 之後企起身

我以後唔敢

唔會既

美孚落左車了
爭d死